convoy d基金sales信唔信得過? 抽成2%費用

好似係2%，起碼，我唔係好confirm。

話說前排有convoy既人打黎叫我group返d老強金，我當然問過佢係咪想sell d咩，佢話唔係，純粹老強金有交埋呢方面既service，所以過黎幫我搞，咁我信左佢。

到最尾佢都真係有搞我group返d老強金，好似好有誠意咁，之後搞掂左就同我sell d基金儲蓄，雖然一直同佢有傾有講，好似fd左咁，見左兩三次面每次都傾個幾兩個鐘。但一講到呢d我都有認真考慮過，最後都係reject左，因為佢抽成2%，基金呢D佢又唔係保證到7%回報，然後又吹到話咩因為唔可以講得太大既關係，其實做到十幾%都唔奇之類既說話，當然最重要係有冇7%以上既回報保證，佢又好似答唔到，而且要供十幾年先有得拎返，我覺得痴痴地線，三五七年可以拎返可以接受，佢話最短都要十幾年，我就真係覺得太長。我唔供我保證到0%損失而且有彈性，一供，得個可能幾個巴仙增長，仲要有機會真係蝕，我又唔識呢D，好似有D比人搵笨既感覺。 至於條女又唔係好靚女，係幾後生條裙幾短同係絲打黎姐，無理由為左成日見到佢吹水而簽。 但我其實有D想儲下錢，唔放低舊錢做投資個d只會被通漲沖淡。

其實唔識呢D係咪唔好信呢D人係正確? D錢由得佢放銀行就算，唔好搞咁多野?

施主，你行運喇，一入鴻門深似海，接過唔少呢間嘢啲客，屌撚晒鬼。

呢d基金sales係咪好好搵？ 基本上我reject左佢就白做幾粒鐘蝕埋車費

你買份單，當你供15年，每年供$30,000，15年內總數供咗$450,000，咁呢間嘢約收到$450,000嘅4.5%，即係$20,250。

個Sales就收呢$20,250嘅26.67%-57.78%，睇佢職位已定。

幾粒鐘同車費，貴則收過萬，平則收過5千，你會唔凅仆去見個客？

唔係話想斷人米路, 但係任何基金都係買唔過. 你只要諗下, 佢靠乜野食飯, 你就知你舊錢有幾多係用來出左糧俾佢.

想固定每個月儲舊錢, 月供盈富基金已經好過所以基金.

斷乜撚人米路，呢間斷咗幾多人基本嘅生活保障？

試過有人斷咗一個一家四口，老豆經濟基礎，老母主婦，兩個塞豆Loan，老豆買咗$4,000一個月嘅保障保險（自己），包人壽危疾住院意外，但咪又係叫人退撚晒單，之後開張$5,600嘅基金單。

仲可以開會受表揚呀

康宏真係垃圾來

ETF幫到你

唔怪得佢係咁迫我砌大條數 真係咁好搵 每個月做幾單已經夠

我仲撞到佢條仔等佢收工 見到就火

Convoy，算把啦。業界恥辱！

呢間可免則免，無乜好結果。

保守的: 每月買2 , 5 , 66.
十年回報一定好過佢地好多
而且你買甘少是不能進入aa身體

Convoy出哂名垃圾啦
好彩你冇簽

convoy 好興sell 月供保險基金

唔好買
佢會計到收費唔知十幾廿年拉勻平均1%-2%

但佢無重點講，收費係前期好高
你真正用黎投資既部分會少左

樓主你真係買基金去銀行買好過啦
基金保險同基金兩件事來 真正的基金你今日買聽日賣都得架😂好似買股票咁
Ps:銀行狗一隻 成日聽到啲客當左基金保險investment linked insurance 為mutual fund😂

月供etf好過啦

憑傲氣

101單 其實高登同連登已經有好多人講過康宏個d係垃圾寸